迷路在人海 玻璃層疊意外 無奈實情透不過

無話別離開 不甘在眼內 期望拾回往昔愛

見到呢首歌

我又諗起十幾年前既日子

講真我先得21歲 今年就快22

不過十年前開始有一d轉變

我適應唔到

慢慢慢慢鬱出病

之類

好多事

其實有d野根本解決唔到

除非砍掉重練

迷戀往事 想千遍
那管無意義
追蹤百萬次
分析微細意思

尋找千里 卻別離
情理歪曲真諷刺
行近看明白當初不過無知

如望著塵埃
穿灰塵望向外
朦朦地尋找所愛

疲累沒離開
心僅存著意外
其實舊情已不再

沉溺往事 幾千次
悔心無意義
花光氣力試
終枉然欠意思

如光影照 正面時
常理般推測不智
行近了能讓親手敲破無知

迷路在人海
玻璃層疊意外
無奈實情透不過
無話別離開
不甘在眼內
期望拾回往昔愛

沉溺往事 幾千次
悔心無意義
花光氣力試
終枉然欠意思

如光影照 正面時
常理般推測不智
行近了能讓親手敲破無知

Big兒